我怕我sp會鐘意左我

我sp成日同我講好鐘意我
有時又話好掛住我 我次次聽到一係就笑下就算一係就扮聽唔到
之前試過有晚無覆佢WhatsApp 第二日見到面就問我去左邊做左咩 好似怕我同第二個onenight咁
但我無打算同佢發展 搵佢純粹性需要 佢原本都係咁諗 因為佢本身都有女朋友 但女朋友係耶撚 所以先要搵我 佢同佢女朋友既事我唔會理 但我最近覺得佢搵我仲多過搵佢女朋友
我仲應唔應該繼續同佢做sp
我怕佢真係鐘意左我

同我做

同人講清楚

誰偷偷留下負皮

Pm

可以點開口

Tg : sayfan5pladllm

臭雞

PM me

雞

搵我

羅嘉良既差一剎那的地老天荒？

大家需求都好大下

我就鐘意直接啲，唔洗兜啦 ，況且你地係sp，唔洗諗太多？

做乜9

Pmed

最憎關心人 tg me

下次見面問下佢先 希望唔會係自己會錯意咁柒

Pm me
avjqq852

做SP做到有感情咁廢就斬巒啦

你同事黎架

係喔

唔係啊 飲野識
同事日日都要見 點會搵黎做sp

我怕就怕 膠旺

原來依家興tg

變左招SP
留名睇吊中厹

我都以為會 原來係我諗多左
其實唔洗為佢設想

原來連登咁多人有sp

屌到有感情
對唔住囉

，

[member.][/member]

雞。

揾SP嘅男女都係賤人

呢樣真

你點知自己諗多左

飲野識

可能你身邊都有一兩個

你諗多左啦！你只係sp咋

Tg:zerototenx

咁相方都有需要啊麻

係就好

平時/見面有冇同佢傾計 淨係齋搞？

會食飯睇戲送我番屋企or上佢屋企

搵過個新sp

搵我

食飯睇戲呢啲增進感情嘅野就免啦 搞下野咪算囉

好多假絲

高級釣狗公

佢睇戲個時會捉住我隻手 平時出街佢都會搭我膊頭

幾歲？

揾我囉 我都好鍾意互含

呢個我接受唔到

我2字頭 佢3字頭

其實你只係sp 冇變過
只不過佢佔有慾好強姐

叫佢咪啦你自己都要say no啦 你同佢係sp唔洗發展到情侶咁嘅

平時都會掛住sp好想搵佢 但只係掛住同佢搞個陣好想搵佢搞

屌成個post都係厹

一個post引撚哂d狗公

希望係咁啦 我唔想到時同佢斷既時候有野煩

即係你地純搞？唔會出黎食飯？
我同佢通常都係食完飯先上佢屋企搞

我怕就怕 我sp鍾意左我

lm

C打快d add我

係 msg 9成對話都係sex/約時間 搞完傾一陣計就走 冇其他野
終於見到有人係真係覺得sp真係純sp

PM me

唔多講 pm me
@Sj9395

汪汪汪汪汪汪汪汪

當你覺得佢對你有野其實就已經諗多左
總之你記得 佢只係滿足你需要
你唔需要去思考佢對你係點
佢點諗係佢既事 與你無關

咁好 夠晒乾淨俐落 我都想我個個係咁 佢每次約我搞都唔會咁直接 每次都係問我食左飯未 餓唔餓 同我食
所以我先覺得佢對我有feel

汪汪汪汪

Tg : wildhuntt

第一次見 咁搞果陣唔會好冇feel 咩
做果陣會唔會kiss?
但都好難想像 性同愛我覺得係好難分得開

學到新知識鳥 其實我真係唔洗諗咁多

個SP點識架

絲打自己有冇男朋友
如果冇嘅話 其實都冇乜所謂呀咪當多個人關心下自己

幾時排到我

佢會 每次臨走時都會有個goodbye kiss 但我唔知其他人會唔會

但係連一啲感情都無唔會好難扑得落野架咩
至少我嘅話 點都要傾吓其他閒計先得

我無啊 又有男朋友又有sp根本就係攞苦嚟辛

留名

前戲要好耐先濕到

我都覺
同得一個人扑野點都會有少少鐘意佢，好難話完全無感情

飲野識 下次爬下文 今次原諒你

可唔可以比個機會我同你扑

留名等全首

我第一次同佢搞係因為飲左酒 酒後係正啲

個個都比負皮我

想學野，本身係唔同台飲緊，佢無啦啦黎yo 你？

投入太多感情唔多好
小心入坑
btw tg: ari15675

飲親野都係好focus 係杯野，求屌女教學

接受唔到sp呢樣野

佢啲fd yo我地 之後一齊傾計 走個時我同佢行慢左行行下就變左得番我地兩個

唔好focus係杯野到

同我搞

我一開始都係 但個心比人傷得大勁慢慢就扭曲左變到依家咁

有冇人都覺得無樣/冇感情係做唔落

會kiss但真係冇感情 起碼我對佢係冇

proved 屌女機會不是屬於毒撚的

講真搵SP都係想搵到個值得一戰既對手姐
啲女叫我持久哥 有無興趣一戰？

沈左船就好長手尾跟

我諗我明，以經覺得女人信唔過

佢耶教女友好慘，好心分手

個樣起碼要自己鐘意 唔係既話無感情真係好難

快d轉sp例如揾我

慘到仆街

同床訓無得搞

想知絲打有咩要求

絲打靚唔靚?

暗瘡大肥婆都岩

同問我自唔自戀有咩分別 點答你啵

岩，好緊火
二三年無閪屌了🐕

單身

拍拖講大話係死罪 拍拖好麻煩 sp舒服好多

屌大家唔好再比佢呃啦

岩岩加左佢tg 我屌 一鳩send左段錄音過黎 男人聲黎 秒block 大家唔好中伏

喂 你做咩講出黎 明明應承咗我唔講架

接受唔到一開始咪唔好一齊

不如分享下你點解ons後想keep落去做sp 又唔揾個男朋友

day 1 : 你好，請問你接唔接受婚前性行為

但結左婚就可以搞到個耶女啪啪聲 仲可以中出佢 你會點簡

我都想知樓主點答 我又係咁

你都可以分享下架

邊有咁易搵都個岩自己既男朋友 男人個個都講大話既 做sp唔放感情 幾方便

知道左呢個世界既陰暗面，仲點敢交個心出黎

我會耶女加埋你一齊啪 唔岩再叫多隻雞 集合不同層面既女性 一隻過幾P 呢個境界就爽啦

岩呀方便你又方便我

快過即食麵

只係覺冇男朋友有sp 好少見
即係你認真揀緊人 但同時性方法冇愛都得 唔會予盾咩

你睇幾多人拍緊拖有Sp, 最鐘意 屌d 有仔既囡囡，

最好一邊屌，一邊接條仔電話

ps 未有過sp

係女人都啱
少女唔鋤愛阿婆

睇Av睇到傻左 ？

係男人都想試，可能收得帽多想試下派

我會係搵到自己鐘意既人或者識到男朋友就唔會再需要sp 不過通常我呢啲女仔都唔會有男仔接受到 咁搵唔到男朋咪由得佢 好隨心架姐

我ons試過 不過人地都係貪玩 好快冇對話做返乖乖女朋友

巴打加油

有無女仔搵sp係唔會睇持久力同條撚幾長

偶像呀 師兄

你呢啲女仔係點？

唔岩feel無下次

你介唔介意分享你地幾耐一次 戴唔戴套 簡佢既原因係咩

俗稱雞

留低tg等我覆你

你都係想要巨屌姐
來。我黎

岩feel都未必有下次啦

得閒就黎 可以一星期6-8次 一定戴套 岩feel就得

岩
我都係睇feel同外表

你唔講，我唔講，邊個知

就係岩feel先會想再要

噓

仲收唔收人

有時候你人生唔覺意就有d奇遇 我都冇特登月d狗公去揾 都係同上面絲打一樣飲酒就發生左 巴打有機會睇長線d

有男朋友都係咁？

有時候你人生唔覺意就有d奇遇 我都冇特登用d狗公app去揾 都係同上面絲打一樣飲酒就發生左 巴打有機會睇長線d

我無男朋友 無人管住唒 緊係放任自己

黎啦 一齊放任下

我都試過ons但唔係香港人

如果本身份人無去開飲野係咪機會又微d

洋腸係咪頂得入d

你個情況有d特殊

加我tg 詳傾 thx
Chicken123

通常啲人去 都唔會係為左飲而去

我唔敢試洋腸 我怕佢玩埋我

做咩用我個名

gay

好撚多狗公

你sp 係咪國泰米九空少？

我廿幾年人生都理解錯。

女既係咪都咁諗？好多女同我講真係去飲下野傾下計

Nonono

有料爆？

試過d 咩？

講多少少個流程，想學野

喔
原來係國泰米九空少
佢同樓豬好fd架

睇你去邊 落LKF話咪加埋比仔聊下攬下錫下再啪下囉
普通bar既話可能係真既

絲打我以前心態都好似你咁

但我同而家個sp扑咗9個月 而家同情侶無分別 但唔係男女朋友 咁姐係咩關係 可以點收科

唔洗既出黎用心去交朋友 有d女仔懵懵下同你又會 好似樓主咁有心送自己出去又有

即係sp囉

等你

好想屌教畜

樓主想搵基佬？

我本身都想唔認 但係發現你講左事實出黎

SP
唔係你想點

你鐘意既就上但諗下佢可能仲有其他SP甚至有女朋友 唔鐘意既就好快啲斷 聽你咁講你好似沉咗船

Sp變情侶既都有既 但好少會有好結果

以前就係有個sp做做下大家鐘意左地方 最後都係分手收場 無好結果

唔通你係？

以男人既角度 位絲打都幾天真

其實情侶大部份都分手收場架啦

好悲觀

佢沉船了
做我sp算啦
Tg:coconut223

特別係年紀細既情侶，有九成都會分手

直頭弱智
男人有得屌仲點會珍惜你
係有嘅 不過唔會多
揀得依條唔預咗

未拍拖都有得做齊拍拖既野 當然唔拍拖

韓仔

其實我真係想知sp究竟係咩心態🤔
點解要搵sp

試下就明 好難解釋 就好似點解屌系會正過打飛機

咁都仲會有人信 lol 有女會唔會仲係條街同個sp咁親密 成班精蟲上腦

Btw 搵sp真係賤人黎 特別係女人

你可以咁講 不過我都無機會屌系
但點解唔搵返條仔🤔

痴撚線個個留TG做乜鳩

多狗公到

識咗9個月個個禮拜都見 唔係次次見都扑
有時放工會一齊食飯 weekend會一齊去街行山去camp 重要節日一齊過
佢無其他sp/女朋友 佢對上一次拍已經幾年前
我認我沉咗 (佢都有認鍾意我 雖然可以係鳩up)
我而家覺得可以純粹享受同佢一齊 反正我無諗過要結婚 無搵人埋單/其他嘅顧慮同束縛
只係呢種關係因為無名份無commitment 我會怕隨時無咗佢

雖然要靠名份/男女朋友身分keep嘅關係都唔值得要

本身大家都有男女朋友

More 絲打身材好好？
唔討論道德問題，成日覺得身材好嘅先會有sp

佢點樣認佢自己鐘意你？你自己問佢定佢自己講

女仔想搵sp好易 暗瘡大肥婆都有人啱 樓上大把tg任加
個韓仔捉住我錫左我好耐 之後捉我番屋企 本身係屋企攬住一齊傾計 傾下傾下就變啪啪啪 之後無再聯絡因爲太難溝通

韓腸

介紹你sp俾我識

G

從來得sp沉我船

有時性同愛真係可以分得好開

愛係唔捨得對方離開自己 但sp就話知佢

無下次

佢沉左船啦
陰公

女人搵sp就係臭雞

Telegram: cywww
樹窿一起詳談

我懷疑自己都沉左船
我tg無改 都係你一開頭add果個
你見到就加番我啦

老老實實有女朋友真係唔識keep 有個sp
基本上日日對住個女朋友，想有都難
而且個女人呢方面無咩技巧，有時候真係幾無引

屌你老母好多狗公啊

199 唔知你講乜

沉sp定咩先

咁男人係咩

拍長拖為咩先 滿足自己定打算結婚

做乜個個留tg

係咪留tg 就有肉食

咪斬欖囉唔明你開post做乜

雞蟲

韓腸唔好話做sp 做朋友都唔掂 係日本識左位 佢好柒熱情

利申 我同女友去緊旅行 只係朝早食早餐同台 下午撞到佢就黎料 又話帶我地去 但自己日文唔識多隻 我地幾辛苦先甩到佢

正正經經搵個男人唔好咩 sp都係點都有d鍾意 扮到可以情感同性分開 其實係咁易 就唔會有人沉 唔通扮你比人地高d 可以分得好開就係高手咩

其實而到有幾多係紅字男user

樓主高質，一個post比我block左成十個

同你個情況有D似
但我係有女朋友果個
兩個都鐘意 但唔想同女朋友分手 諗緊點樣唔傷害另一個咁離開

一路屌一路搵
去到一個位 你咩通訊軟件都有女可以聯絡到
你問10個得唔得閒會有1-2可以即刻出到黎

PM
Add TG: bjb1225

你好離譜
另一個知唔知你有女朋友 咁落去遲早兩個都無

樓豬有無入去班起碼傻鳩底